[專家] 一人一隻成日㩒錯號碼既股票

成日㩒1883/1183 都會㩒成1833

利申： 非推介

2822, 2282

2638 , 2368 ?

2638, 6823 至真。屌那星又打錯

388 3988

66禁錯666

呢兩隻我都係成日錯,太似

788禁錯778
1038禁錯1083

第二樣00後應該少有

3383 3883